天河同鄉會落咗嚟 金鐘站

啱啱金鐘收工 成個地鐵都係大媽大叔
我見到有人舉天河同鄉會旗

推呀

澳門天河夜總會就識

我黃河同鄉會喔，你個天河係邊到

推乜野
今日添馬公園有撐警呀

冇相?

屌 我親望到 成堆蝗係海富商場嗰邊
有人係mtr出口派文匯報 佢哋個個都拎住
標題係反暴力乜乜 睇唔曬

今日唔滅支那小熊熊共慘狗黨
更待何時？

樓主請回